油跌到咁撚樣 仲話有能源危機 食屎啦科學家

on99 依家就開晒全屋啲冷氣